乖離性 求救 開唔到game

更新果到又話隻game已經更到最新 而家玩唔到啦
點算好

趁機會棄game啦

轉左日本App store 去到更新個頁 再向下滑動 更新張list

唔好啦 玩左好耐

唔該

仲有人未棄

點解要棄

現在有冇玩？

好少開 做咩？

一齊玩下

Contact？

地獄王有冇玩？

咩黎 好耐無開過

你幾耐冇玩？

兩三個月左右啦

棄了會好d

搞咩

肝死人
賊要有120標最好

之前玩開傭 要有嘅都有

有冇承卡？